林鄭月娥也買不到廁紙

午夜買廁紙 林鄭「敗走」便利店

【本報訊】已宣布參選特首的前政務司司長林鄭月娥昨會見傳媒時自爆，近日忙於遷出官邸，本來已經遷入灣仔一個單位，及至午夜發現單位內沒有廁紙，走到附近便利店希望購買一、兩卷廁紙，才發現便利店原來沒有售賣廁紙，最終要乘搭的士返回官邸居住。當問及會否擔心於提名「入閘」後，於屬於「暗票」的投票階段落敗，林鄭間接承認「驚輸」，坦言對此表示擔心，又知悉商界對自己有意見，包括不認識經濟金融、「識使錢唔識賺錢」、搞福利主義等，其後又預告長子或會助選。

我在呢度呼籲巴士、地鐵、航空、入境、同海關工會在2月10日或之前盡快表決通過罷工

而家疫情有爆發跡象，十萬火急！藍田女手足全家確診武漢肺炎，請大家幫手簽下面的聯署：

大家幫手行多步宣傳下比你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友。
另外大家亦可以透過聯署同twitter自行遊說美方人員

呼籲研發出肺炎解藥的美國藥廠供貨香港救手足救香港人

給予港府壓力封閉所有連接中國大陸的口岸

請求美國CDC、軍方醫療船派遣人員到香港

聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

Twitter：
NCM Yue

美國國務院

美國駐港總領事館

Fb：
美國駐港總領事館

GOD BLESS USA AND HK!

以為希特拉潮文

幾多年前

先知林鄭月娥

原來柒婆走得咁前

日子唔係問題

因為佢當日同今日都係咁離地